[鋼煉FA] 到底愛德華老母有冇死到？

最近先睇返，佢有一集起返佢老母條屍出嚟，話頭髮唔一樣色，仲有副骨係男人。

咁佢呀媽去左邊？

咪死撚咗囉
鍊出黎條骨咩人都唔係

係撚起返佢老母條屍 係起返以前人體鍊成嗰條屍咋

應該係講緊佢鍊成出黎果隻野
佢老母條屍係另一個位到葬左

原來係咁

唔知聽過咩/睇過咩話 人造人個賴斯黛係佢老母

03年原創版本

見大波亂認做老母

有奶便是娘

水島版
唔係Lust，係Sloth

Brotherhood版佢地當初內疚自己殺左鍊成出黎既老母
後來扒番出黎睇發現根本鍊出黎係一隻人形怪物，唔係自己阿媽，所以解左一個心結

但更諷刺係佢地為左鍊成一個什麼都不是既肉團而受左咁多苦

兩個版本嘅人造人各有特色 都幾有趣
03啲人造人係因為啲人玩人體鍊成嘅產品
fa就係老豆諗住脫離七大罪而分裂出黎嘅產品

其實老豆分完格利特出黎都係咁貪心=冇分過咁

2條ON9... 有根據架
03年果套真係好正 睇完奇幻潮就到佢 好期待!
佢首片尾都好深刻
但唔記得結局 聽人話FA完整D好睇D 呢排重睇番

唔只貪心
仲傲慢到想超越神

根據呢？
唔好得個吹字

屌爬文啦

03既人造人有d唔同 有冇人知右邊2個係邊個 最右好似係愛德老母

師父個仔？
唔係好記得

好似愛德華攞黎人體鍊成付出嘅手腳俾咗師父個仔

你咁講我又記得好似係
想睇03版粵語係咪已經冇可能

有
呢度巴打整嘅網黎

雖然冇若被傷害夠...但係好正喎thx
追埋fa先睇

根據呢
上面咪話咗你知係Sloth唔係Lust,
仲有咩根據

記錯左囉得未
淨係記得兩兄弟錬完之後其實造左隻人造人出黎

佢自己柒咗仲叫人爬文
真係當我哋冇睇過03版

03版 LUST 做得吸引過FA

角色上係
但故事性都係fa版好睇d

冇死到去左門既另一邊，一個冇鍊金術既世界

係喇我柒哂喇得未? 煩到閪咁
有睇過03版仲記得真係巧威威

柒左仲咁串

又柒多一層

其實個世界咁大邊有可能得七次人體鍊成

屌你老母樓豬真係弱撚智, 講撚到明鍊左果個唔係老母, 證明人體鍊成失敗咋

唔該哂，睇漏左唔明，上網又冇人講所以問下。

洗唔洗咁惡

03版啲人造人好正 Lust最後變返忠 同Scar又有感情線

一入黎就話人on9點知自己炒車

FA lust 好撚97早就死左

好似係因為鍊成之後仲要塞粒賢石入去

屌你重睇啦

03版d人造人要食紅石

樓主好幽默
我諗有思考能力嘅人都知佢老母係死咗

唔關事
主要係因為普通人玩人體鍊成根本冇可能成功(人死咗靈魂就會回歸到真理之門入面)
所以d鍊金術師唔會亂玩人體鍊成

柒多幾錢重

樓豬蠢撚過閪
仲話係翻睇返

師父個仔加愛德手腳

仲話睇完奇幻潮就睇03版鋼錬所以好深刻

所以佢D分身都係冇咩用

03版lust角好設定好主要係篇幅問題
如果FA將前半，有lust既部份走多次
應該好多人唔想睇

雖然話為左鍊舊唔知乜春
兩兄弟犧牲咁多好諷刺

但果時完左03睇漫畫見到兩兄弟掘返
知道自己無殺多次自己阿媽
就覺得係牛媽對筆下角色十弟仁慈

其實幾鐘意03版人造人啲線
斯卡同賴絲黛條線, 我都覺幾正
鐘意咗自己呀哥條女, 不過條女早死,
佢呀哥因為進行人體鍊成搞到一鑊泡,
唔知過咗幾耐, 竟然遇返自己呀哥整出嚟嘅"作品"

最深刻係愛德艾爾同人造人老母對打時, 人造人老母同佢哋講...
其實佢好痛苦. 明明佢根本唔係愛德艾爾嘅老母, 佢係一個全新嘅人, 一個獨立嘅個體, 但偏偏擁有唔屬於自己嘅回憶...之類嘅說話

利申: 兩個版都有睇. 09係睇漫畫, 唔知點解冇咩心機追動畫 不過一拎起本漫畫入坑, 就停唔撚到

童年回憶
多謝上面位巴打條link
可以睇番咁多集

齋睇咗fa
都覺得老母係一個伏筆

遲下睇03先

會員"我要與你硬碰～" 認真on9

樓主嘅問題令我想問
咁到底佢地老母條屍葬咗喺邊？
就係佢老豆番村拜嗰度？
咁姐係如果唔係愛德華掘條屍出嚟嘅話
理論上係有兩個地方葬咗佢老母？

唔關事，根本就一開始就唔存在人體鍊成，你就算拎老母既屍體都係整唔返老母出黎
老母係死，屍體係比愛仔掘左出黎複活，只係細個既佢地以為複活左老母又殺死左佢好內疚，佢地大個先知根本就無人體鍊成，就好似現實有人死左，你用電流電佢一兩野佢可能都會彈一兩下，但唔代表佢複活左，都唔代表你又殺左佢

我唔明點解樓主會咁問
如果佢地老母冇死
咁為咩要鍊佢老母出黎
想要多個老母？

佢阿媽埋葬既地方係墳墓，上面有佢個名，佢阿爸都有番去拜。鍊成岀黎既人體就埋左係燒左既舊屋到，後尾先掘番岀黎，發現自己只係鍊成左一個唔相干既肉體。
因為人類係由肉體、精神同靈魂組成既，佢地只係鍊成到肉體，鍊成唔到靈魂，當時個"人體"會郁只係因為艾爾既靈魂短暫咁入左去，但係因為唔相容而受到排斥，最後比愛德華用一隻手臂做代價固定左係鎧甲到。

其實咁既。

一開始見佢地放火燒屋，我假設左佢燒埋隻嘢，佢地唔想面對嘛。

之後當愛德華知道自己煉果隻唔係老母，起返條屍出嚟話佢副骨唔係佢老母。我就係誤會左依個位。

咁鋼煉咁多伏筆，加上03版本印象中佢老母係人造人，以為FA有個咁樣既大伏。所以誤會左

Lust一開始就死左
越後越精彩，樓主繼續追啦
我最鍾意既係Envy獨白個段

睇哂，就係期待佢老母出場點知冇

七罪每個死都有安排話，但我對大佐火燒envy果段更深印象，完全feel到佢有幾憎envy

Btw焰之煉金術師會唔會太屈機？除左大總統/懶惰近戰之外其他人造人都會比佢燒死

雖然係離題 我見樓主同有位柒左仲串柒柒嘅巴打都有俾人屌，但兩個人嘅回應係截然不同 我見到嗰位巴打串柒柒呢點真係忍唔住想留言

錯就認，打就企定。柒左咪自己食膠囉 柒左仲想攞彩
啲新會然可能唔識咩叫自膠添

我覺得FA 一開始冰封司令部個條友其實好撚勁

派拉特點會俾佢燒死

佢差啲比仇恨吞噬心志既心裡描寫真係畫得好好
我都覺得佢真係好屈機，佢只係啪一下手指，打都唔洗點打就k.o人。休茲死既時候佢話下雨了個幕我睇到好心痛，後尾大家幫佢賣力都睇到人好熱血
結論：鋼鍊係神劇

強光可以令到佢冇影丫嘛?

btw次次有鋼鍊post都想問其實金布利係玩咩鍊金術

咁樣囉

但係啲火唔係會令佢有影 唔係更加勁咩
利申9up

火還火，光還光

冇光仲係火？

有火就有光，咁係咪照明彈淨係有火就整到呀

屌你老母冇死點撚解煉返佢出黎呀

第20集愛德同佢老豆拜嗰個先係佢老母個墓嚟
之前掘係喺燒咗嘅舊屋掘佢哋煉出嚟嘅怪物
佢哋用身體煉咗個男人出嚟

一睇到鋼鍊就諗起愛德華大哥哥

爆炸

火係有光但係我諗唔會光到冇影
馬斯丹佢係用氧燃燒 再高濃度都好似唔會光到好似閃光彈

垃圾仔最後俾派拉特食

唔理啦...出文啦

一直都話佢超勁但缺點多多
環境對佢既影響好大, 其次就係手套, 即係個陣法同打火石
而且D人造人都係俾佢用計屈到去可以俾佢燒死既局面

不知幾型
金布利.gif

無記錯果條友好似其實算係好人黎？
佢知道國家既陰謀

要不是我 愛德早就死了

咁勁又點解會俾獅子咬死

夠喇 做咩針住我嚟講呀屌你

你殺咗咁多伊修巴爾人 唔針你針邊個

長毛細路係小泉做人體煉成個仔
右面女人係03版嘅Sloth 姐係愛德人體煉成媽媽

最中意FA入面講人體鍊成代價果段，對國家有野心嘅人失去見證未來嘅視力，渴望取回孩子嘅人失去生存嘅能力，掛念至親嘅人失去身體同手腳（唔記得exactly係點講）
好正好有真理feel

艾爾係因為想感覺到母親嘅溫暖而俾真理攞走感覺溫暖嘅身體
愛德好似係想過新生活而俾真理攞走支撐身體嘅左腳

第幾集冇印象有呢條友

FA第一集

頭一兩集

智障都會睇動畫

條友一個人就打到入政府, 仲要差d 成功。
個矮仔要幾多人先做到。

點解依家咁耐無第一山本仲唔本道歉活動

仲唔整*

sor 錯post

其實由佢煉成老母失敗個一刻
即刻還返隻怪物俾真理咪乜都搞掂晒?

1999

隻怪物一出現冇耐就死左啦
死左既價值自然同愛德隻腳唔對等
應該唔得
利申：尻up

爆炸仔係咪最後唔比派拉特上第二個人身玩死派拉特？

仲俾真理攞走佢唯一嘅親人（艾爾）